(AbstractMtxVec.pas)	TMtxVec object
Abs	absolute values
Add	add elements
ArcCos	inverse cosine
ArcCosh	inverse hyperbolic cosine
ArcCot	inverse cotangens
ArcCoth	inverse hyperbolic cotangens
ArcCsc	inverse cosecant
ArcCsch	inverse hyperbolic cosecant
ArcSec	inverse secant
ArcSech	inverse hyperbolic secant
ArcSin	inverse sine
ArcSinh	inverse hyperbolic sine
ArcTan	inverse tangens
ArcTan2	inverse tangens (defined as Tan=Y/X)
ArcTanh	inverse hyperbolic tangens
BlockInit	initialize block-processing
BlockNext	retrieve next subrange in array
CartToPolar	convert from cartesian coordinates to polar coordinates
Cbrt	cube root
Clear	clear some object properties
CondDisable	disable in-code checks
CondEnable	enable in-code checks
Conj	conjugate elements
Copy	copy elements
CopyBinaryFromArray	copy from binary to array
CopyFromArray	copy from array
CopyToArray	copy to array
Cos	cosine
Cosh	hyperbolic cosine
Cot	cotanges
Coth	hyperbolic cotangens
CplxToReal	convert from complex to real
Create	create new TMtxVec object
Csc	cosecant
Csch	hyperbolic cosecant
DisableSelect	prevent call to Select method
DisableSubrange	disable subrange
EnableSelect	allow call to Select method
EnableSubrange	enable subrange
Exp	E^
Exp10	10^
Exp2	2^
Expj	complex exponent
ExtendToComplex	extend from real to complex
Find	find a match
First	return first real element in array
Firstc	return first complex element in array
Flip	flip real and imaginary parts
FlipConj	flip real and imaginary parts, then perform conjugate operation
FloatToInt	convert from float to integers
Frac	fractional part
FreeToCache	if the object was created with a call to CreateIt, this routine will call FreeIt
ImagPart	retrieve imaginary part of array
IntPower	integer power
IntToFloat	convert from integers to float
Inv	inverse (1/x) for each element
InvCbrt	inverse cube root: x^(-1/3)
InvSqrt	inverse square root x^(-1/2)
IsEqual	true if objects are equal
Kurtosis	Kurtosis
Last	last real element in array
Lastc	last complex element in array
Ln	natural logarithm
LoadFromFile	load object from file
LoadFromStream	load object from stream
Log10	log base 10
Log2	log base 2
LogN	log base N
Mag	magnitude
Mul	array multiplication
MulI	array multiplication
Normalize	normalize array values
Offset	offset array values
PCValues1D	returns CValues[i], under .NET this is a pointer to unmanaged memory
PhaseSpectrum	phase spectrum
PIValues1D	returns IValues[i], under .NET this is a pointer to unmanaged memory
PolarToCart	convert from polar to cartesina coordinate system
Power	power (array)
PowerSpectrum	power spectrum
PowerVec	power (array)
Product	direct product of array elements
Productc	direct product of array elements
PValues1D	returns Values[i], under .NET this is a pointer to unmanaged memory
RandGauss	new Gaussian distribution random number
RandUniform	new uniform distribution random number
ReadHeader	read object header
ReadValues	read object values (array)
RealPart	retrieve array real values
RealToCplx	convert from real to complex
Replace	replace array values
Reset	reset object
Resize	resize object (array)
RMS	root-mean-square
Round	round values
SaveToFile	save object to file
SaveToStream	save object to stream
Scale	scale values
Scatter	scatter operation
Sec	secant
Sech	hyperbolic secant
Select	define subarray
SelectAll	reset defined selection
SetCplx	copy complex value to array
SetDouble	copy double value to array
SetFullRange	reset subrange
SetInteger	copy integer value to array
SetIt	copy values to array
SetSingle	copy single value to array
SetSubIndex	define sub indices
SetSubRange	define subrange
SetVal	copy vlaue to array
SetZero	init values to zero
Sgn	signum
Sign	change sign
Sin	sine
SinCos	sine and cosine in single call
Sinh	hyperbolic sine
SinhCosh	hyperbolic sine and cosine in single call
Size	change object size
SizeToArray	copy values from to array
Skewness	skewness
Sqr	square
Sqrt	square root
StdDev	standard deviation
Sum	sum of array elements
Sumc	sum of complex array elements
Tan	tangens
Tanh	hyperbolic tangens
ThreshBottom	threshold operation on array
ThreshTop	threshold operaion on array
Trunc	truncate values
WriteHeader	write object header
WriteValues	write object values

(AbstractMtxVec.pas)	TDenseMtxVec object
all TMtxVec inherited methods PLUS	 
Add	add to array values
AddProduct	add and multiply array values with 
ConjMul	conjugate and multiply array values
Create	create new instance of TDenseMtxVec
CumSum	cumulative sum
DCT	forward discrete cosine transform (DCT)
Difference	diference 
Divide	array division
DivideVec	array division
DotProd	scalar product (real values)
DotProdc	scalar product (complex values)
DownSample	reduce the number of points in array
FFT	Fast Fourier Transformation
FFTFromReal	forward Fast Fourier Transformation (FFT) from complex to real
IDCT	inverse discrete cosine transform (DCT)
IFFT	inverse backward FFT from complex to complex
IFFTToReal	orward Fast Fourier Transformation (FFT) from complex to real
Max	Maximum value
Maxc	Maximum value (complex)
MaxMin	Maximum and minimum value
Mean	Mean value
Meanc	Mean value (complex)
Median	Median value
Min	Minimum value
Minc	Minimum value (complex)
Mul	Array multiplication
NormC	C-norm
NormL1	L1-norm
NormL2	L2-norm
Reset	reset object properties
Reverse	reverse array values
Sub	array subtraction
SubFrom	sutraction
UpSample	increase number of points in array

(MtxVec.pas)	TMtx object
all TDenseMtxVec inherited methods PLUS	 
AddTensorProd	Calculates the tensor product of two vectors and adds the result to calling matrix.
Adjung	Adjungate matrix.
Adopt	Adopts a pointer to one dimensional array.
BandedToDense	Convert banded matrix to dense.
Cholesky	Test if the matrix is semi positive definite.
ColExchange	Exchange matrix columns.
Concat	Concatenate an array of matrices to single matrix.
ConcatHorz	Concenates an array of matrices horizontally.
ConcatVert	Concenates an array of matrices vertically.
Convolve	Performs finite, linear convolution of two two-dimensional signals.
Copy	Copy matrix values.
CopyFromArray	Copy matrix values fro array.
CopyToArray	Copy matrix values to array.
CopyVec	Copies values from vector to a matrix.
Create	Create new instance of TMtx object
CreateFromCache	Obtain a pointer to a matrix from object cache.
CumSum	Cumulative sum for each of the matrix columns.
DenseToBanded	Convert dense matrix to banded.
DetectMtxType	Determines type of the matrix.
Determinant	Determinant of squared matrix.
Diag	Sets the matrix diagonal to values from the vector.
Disown	Disowns a pointer to an array from matrix Values1D.
Eig	Calculates matrix eigenvalues and eigenvectors.
EigGen	Performs the reduction of the symmetric-definite generalized eigenvalues/eigenvectors problem to the normal eigenvalue case.
Equal	Compares two matrices.
Eye	Constructs an eye matrix.
FFT1D	1D FFT.
FFT1DFromReal	1D FFT from real to complex.
FFT2D	2D FFT.
FFT2DFromReal	2D FFT from real to complex.
FlipHor	Flips the matrix elements horizontally.
FlipVer	Flips the matrix elements vertically Flip calling matrix elements vertically.
FreeMemory	free allocated array memory
IFFT1D	Inverse 1D FFT.
IFFT1DToReal	Inverse 1D FFT from complex to real.
IFFT2D	Inverse 2D FFT.
IFFT2DToReal	Inverse 2D FFT from complex to real.
Inv	Calculates matrix inverse (Mtx^-1).
InvElem	The inverse of matrix elements.
Kron	The Kronecker product between two vectors.
LowerTriangle	Constructs lower triangular matrix.
LQR	QR or LQ factorization.
LQRSolve	Solve overdetermined or underdetermined system of real linear equations.
LU	General LU, Cholesky or Bunch-Kaufmann factorization.
LUSolve	Solves system of linear equations by using LU factorization.
MeanCols	Calculates the mean value of each of the matrix columns.
MeanRows	Calculates the mean value of each of the matrix rows.
MtxFunction	Compute matrix function as a function of another matrix.
MtxIntPower	Calculates the matrix to integer power.
MtxPower	Calculates the matrix to any power, real or integer.
MtxSqrt	Calculates the square root of the matrix.
Mul	Matrix multiplication.
MulElem	Matrix array multiplication.
Norm1	Calculates the matrix norm-1.
NormFro	Calculates the matrix Frobenius norm.
NormInf	Calculates the matrix infinity norm.
Pascl	Constructs a Pascal matrix.
PCValues	Returns a pointer to the complex value stored at Row and Col.
PixelDownSample	Creates a reduced size dense matrix for screen display (bitmap) to show the matrix pattern.
PowerMtx	Raises matrix elements to any power.
PValues	Returns a pointer to the real value stored at Row and Col.
Resize	Resizes the matrix, while preserving the values in already allocated memory.
Rotate90	Rotates matrix rows 90 degrees clockwise.
RowExchange	Exchanges two matrix rows.
SaveToMatrixMarketFile	Saves matrix data to MatrixMarket ASCII file format.
SetCol	Copies values from vector to matrix column.
SetIt	Sets matrix values.
SetRow	Copies values from vector to matrix row.
SetVal	Initializes matrix values to Value.
SetZero	Initializes matrix values to zero.
Size	Sets the size of matrix.
SizeFromArray	Use array to define matrix size.
SizeToArray	use matrix size to define array size.
SortAscend	Sorts the elements in a matrix row(s) in ascending order.
SortDescend	Sorts the elements in a matrix row(s) in descending order.
Split	Splits matrix in blocks.
StringsToValues	Convert strings to TSample (TCplx) and store them in the Values array.
SumCols	Calculates the sum of each of the calling matrix columns.
SumRows	Calculates the sum of each of the calling matrix rows.
SVD	Singular value decomposition.
SVDSolve	Calculates the minimum norm solution to a real linear least squares problem.
Sylvester	Solves the Sylvester equation.
TensorProd	Calculates the tensor product of two vectors.
Toeplitz	Constructs a Toeplitz matrix.
Trace	Matrix trace.
Transp	Transposes matrix.
UpperTriangle	Constructs upper triangular matrix.
ValuesToStrings	Converts the content of the matrix Values array to a list of strings.
VanderMonde	Construct VanderMonde matrix.

(MtxVec.pas) TVec object	
all TDenseMtxVec inherited methods PLUS	 
AutoCorrBiased	Biased auto-correlation.
AutoCorrNormal	Normal auto-corellation.
AutoCorrUnBiased	Unbiased auto-correlation.
Concat	Concatenates an array of TVec objects.
Convolve	Single-rate finite, linear convolution of two sequences.
Copy	Copies values from Vec1 and Vec2 (concatenate).
CopyMtx	Copy values from matrix (DEPRECATED)
CreateFromCache	Obtains a pointer to a precreated object from cache.
CrossCorr	The cross-correlation of two vectors.
DCT	The forward discrete cosine transform (DCT).
Diag	Copies the k-th diagonal from the TMtx object.
Difference	The difference between two succesive vector elements.
DownSample	Downsamples vector values.
Equal	Compares vector elements and returns true if vectors are equal.
FFT	Fast Fourier Transformation (FFT) from complex to complex or from real to complex.
FFTFromReal	The forward Fast Fourier Transformation (FFT) from real to complex.
FindAndGather	Finds and gathers vector elements.
FindAndSplit	Finds the masks for a vector and splits it.
FindIndexes	Fills the calling vector with indexes, where the logical expression is true.
FindMask	Finds a vector mask.
FreeToCache	Releases this object back to cache.
Gather	Gather vector elements.
GatherSplit	Gather a vector, split to two vectors.
GetCol	Copies a column from matrix.
GetRow	Copies a row from matrix.
Goertz	The Discrete Fourier transformation (DFT) for a given frequency.
GoertzInit	Initializes the Goertzal algorithm.
Hilbert	The fast hilbert transform (FFT based).
IDCT	The inverse discrete cosine transform (DCT).
IFFT	The inverse backward FFT from complex to complex.
IFFTToReal	The inverse FFT from complex to real.
Kron	The Kronecker product between two vectors.
Norm	The norm of a vector.
NotMask	Negates the integer mask vector.
PCValues	Obtains a pointer to the complex value of the vector at Index.
PIValues	Obtains a pointer to the integer value of the vector at Index.
PixelDownSample	Downsamples (reduces) the number of vector elements.
PrimeNumbers	Fills vector with prime numbers, starting from 2 up to the value of n.
PValues	Obtains a pointer to the real value of the vector at Index.
Ramp	Fills the calling vector with a series following linear rule.
Resize	Resizes vector size while preserving values.
Reverse	Reverse vector elements.
Rotate	A cyclic shift on vector elements.
SetCplx	Sets vector values (complex).
SetDouble	Sets vector values (double).
SetInteger	Sets vector values (integer).
SetIt	Sets vector values.
SetSingle	Sets vector values (single).
SetSubIndex	Defines a sub-vector.
SetSubRange	Defines a sub-range.
Shift	Shift vector elements.
Size	Sets the size of the vector.
SizeFromArray	Sets the size of the vector to match an array.
SliceIt	Slices the memory allocated by the calling vector in to smaller pieces (real version).
SliceItc	Slices the memory allocated by the calling vector in to smaller pieces (complex version).
SortAscend	Sorts vector elements in ascending order.
SortDescend	Sorts vector elements in descending order.
Split	Splits the calling vector to an array of TVec objects.
StringsToValues	Convert strings in AList to TSample or TCplx.
TensorProd	Tensor product between vector and matrix.
UpSample	Inserts zeroes between consecutive vector values.
ValuesToStrings	Converts the content of the Values array of the calling vector to a list of strings.

(Sparse.pas) TMtxSparse object	
all TMtxVec inherited methods PLUS
Add	Sums two sparse matrices (A+B).
AddSplit	Construct sparse matrxix by summing lower, upper triangluar part and the diagonal.
Adjung	Adjungate operation.
Assign	Assigns sparse matrix properties.
BandedToSparse	Converts banded matrix to modified compressed column sparse matrix format.
Clear	Clears sparse matrix properties.
ConjMul	Conjugate Sparse2 and matrix multiply it with Sparse1.
DenseToSparse	Convert dense matrix to sparse matrix format.
Diag	Sets the kk-th diagonal of TSparseMtx from the Vec object.
DiagonalsCount	Calculates the number of diagonals above and below main diagonal.
DivideElem	Sparse matrix array division.
Equal	Compares two sparse matrices.
Inv	The inverse matrix.
IsEqualSize	Compares sparse matrix size.
LoadFromMatrixMarketFile	Loads the matrix stored in a matrix market file format.
LowerTriangle	Extract lower part of the Mtx.
Max	Maximum of all non-zero elements.
Maxc	Maximum of all non-zero complex elements.
Mean	Average of all non-zero elements.
Meanc	Average of all non-zero complex elements.
Min	Minimum of all non-zero elements.
Minc	Minimum of all non-zero complex elements.
Mul	Multiply two sparse matrices (matrix multiplication).
MulLeft	Multiply the sparse matrix from left.
MulRight	Multiply the sparse matrix from right.
PixelDownSample	Reduces dense matrix for screen display (bitmap) to show the non-zero pattern.
RandomSparse	Creates quadratic non-complex non-singular sparse matrix.
ReadHeader	Read sparse matrix header.
ResidualNorm	The residual norm of the solution of the system of linear equations A*X=B.
Resize	Resize sparse matrix.
RMS	Root mean squared of all non-zero elements.
SaveToMatrixMarketFile	Saves the matrix in matrix market file format.
Size	Define the size of sparse matrix.
Solve	Direct solve.
SolveIterative	Solve the system A*X = B by using one of the iterative methods.
SparseToBanded	Convert sparse matrix to banded matrix.
SparseToDense	Convert sparse matrix to banded matrix.
SparseToTriplets	Convert sparse matrix to triplets.
Split	Split sparse matrix into lower triangle, main diagonal and upper triangle.
StringsToValues	Convert strings to specific matrix format.
StructurizeSymmetric	Required by Pardiso solver to solve for general matrices.
Sub	Subract two sparse matrices.
Transp	Transpose sparse matrix.
TripletsToSparse	Convert triplets to sparse format.
TripletsToSparseAndFlush	Construct a sparse matrix by specifying the position of each element in dense matrix.
UpperTriangle	Extract upper part of the Mtx.
ValuesToStrings	Convert matrix values to strings.
WriteHeader	Write sparse matrix header.
ZeroThresh	 Reduces the number of non-zeros.

Math procedures	
(Math387.pas) ArcCos	Inverse cosine 
(Math387.pas) ArcCosh	inverse cosine hyperbolicus
(Math387.pas) ArcCot	inverse cotangens 
(Math387.pas) ArcCoth	inverse cotangens hyperbolicus
(Math387.pas) ArcCsc	inverse cosecans 
(Math387.pas) ArcCsch	inverse cosecans hyperbolicus
(Math387.pas) ArcSec	inverse secans
(Math387.pas) ArcSech	inverse secans hyperbolicus
(Math387.pas) ArcSin	inverse sine 
(Math387.pas) ArcSinh	inverse sine hyperbolicus
(Math387.pas) ArcTan	inverse tangens 
(Math387.pas) ArcTanh	inverse tangens hyperbolicus
(Math387.pas) Arg	complex number argument 
(Math387.pas) Bigger	Compare two complex numbers 
(Math387.pas) Bigger2	Compare two complex number
(Math387.pas) CAbs	absolute value 
(Math387.pas) CartToPolar	transform number from cartesian to polar coordinates
(Math387.pas) Ceil	calculate ceiling of a number
(Math387.pas) CFrac	calculate fractional part's of real and imaginary parts
(Math387.pas) Cos	cosine
(Math387.pas) Cosh	cosine hyperbolicus 
(Math387.pas) Cot	cotangens
(Math387.pas) Coth	cotangens hyperbolicus 
(Math387.pas) CRound	round a complex number
(Math387.pas) Csc	cosecans
(Math387.pas) Csch	cosecans hyperbolicus 
(Math387.pas) CSqr	square of a complex number
(Math387.pas) CSqrt	square root of a complex number
(Math387.pas) CTrunc	truncate complex number
(Math387.pas) Equ	are two numbers equal ?
(Math387.pas) Exp	exponent (E^) 
(Math387.pas) Exp10	exponent (10^) 
(Math387.pas) Exp2	exponent (2^) 
(Math387.pas) Expj	Euler's equation 
(Math387.pas) Fact	calculate the N!
(Math387.pas) FixAngle	set angle in -Pi,Pi interval
(Math387.pas) Floor	the highest integer less than or equal to given number
(Math387.pas) Gamma	calculate the gamma function
(Math387.pas) Gcd	greatest common divisor
(Math387.pas) IntPower	raise base to integer power
(Math387.pas) Lcm	least common multiplier
(Math387.pas) Ln	natural logarithm 
(Math387.pas) LnGamma	natural logarithm of gamma function
(Math387.pas) Log10	log base 10
(Math387.pas) Log2	log base 2
(Math387.pas) LogN	log base N
(Math387.pas) Max	compare two numbers and return maximum number
(Math387.pas) Min	compare two numbers and return minimum number
(Math387.pas) Neg	negate complex number
(Math387.pas) PolarToCart	transform number from polar to polar cartesian coordinates
(Math387.pas) Power	raise base to any power
(Math387.pas) Pythag	calculate the sqrt(sqr(x)+sqr(y))
(Math387.pas) Rem	calculate the remainder
(Math387.pas) Sec	secant
(Math387.pas) Sech	secant hyperbolicus 
(Math387.pas) Sgn	calculate signum of a number
(Math387.pas) Sin	sine
(Math387.pas) SinCos	calculate sine and cosine
(Math387.pas) Sinh	sine hyperbolicus 
(Math387.pas) SinhCosh	calculate sine hyp. and cosine hyp. 
(Math387.pas) Smaller	compare two complex numbers
(Math387.pas) Smaller2	compare two complex numbers
(Math387.pas) Swap	swap two numbers
(Math387.pas) Tan	tangens
(Math387.pas) Tanh	tangens hyperbolicus 

Optimization procedures	
(Optimization) BFGS	Minimizes the function of several variables by using the Quasi-Newton optimization algorithm.
(Optimization) ConjGrad	Minimizes the function of several variables by using the Conjugate gradient optimization algorithm.
(Optimization) Marquardt	Minimizes the function of several variables by using the Marquardt optimization algorithm.
(Optimization) MinBrent	Minimizes single variable function.
(Optimization) NumericGradDifference	Numerical gradient by numerical differentiation using the forward difference quotient.
(Optimization) NumericGradHess	Numerical gradient and Hessian matrix.
(Optimization) NumericGradRichardson	Numerical gradient by high precision numerical differentiation.
(Optimization) Simplex	Minimizes the function of several variables by using the Nelder-Mead (Simplex) optimization method.

Polynomials	
(Polynoms.pas) TPiecePoly object	Construct, evaluate piece-wise polynomial
(Polynoms.pas) Deconv	Polynomial division
(Polynoms.pas) Conv	Polynimial multiplication
(Polynoms.pas) Interpolate	Interpolate linear or cubic polynomials
(Polynoms.pas) Linear1D	Construct linear piece-wise polynomial 
(Polynoms.pas) PolyCoeff	Evaluate polynomial coefficients
(Polynoms.pas) PolyEval	Evaluate polynomial
(Polynoms.pas) PolyFit	Fit polynomial by using LQR method
(Polynoms.pas) PolyRoots	Find zeros of polynomial
(Polynoms.pas) Spline1D	Construct cubic splines (cubic piece-wise polynomial)

Special functions	
(SpecialFunc.pas) Airy	Airy function of the first kind and its derivative
(SpecialFunc.pas) BessH	Modified Bessel function of the third kind
(SpecialFunc.pas) BesI	Modified Bessel function of the first kind
(SpecialFunc.pas) BesJ	Bessel function of the first kind
(SpecialFunc.pas) BesK	Modified Bessel function of the first kind
(SpecialFunc.pas) BesY	Bessel Function of the second kind
(SpecialFunc.pas) BirY	Airy function of the second kind and its derivative
(SpecialFunc.pas) EllipticComplete	Complete elliptic integrals of the first and second kind
(SpecialFunc.pas) LegendreP	Associated Legendre polynomial
(SpecialFunc.pas) EllipJacoby	Jacoby elliptic functions sn, cn and dn
(Probabilities.pas) Binomial	Binomial coefficients
(Probabilities.pas) DirichletEta	Dirichlet Eta function for complex plane
(Probabilities.pas) DirichletBeta	Dirichlet Beta function for complex plane
(Probabilities.pas) DirichletLambda	Dirichlet Lambda function for complex plane
(Probabilities.pas) Erf,Erfc,ErfInv	Error functions
(Probabilities.pas) IGamma,JGamma	Gamma functions
(Probabilities.pas) Riemann Zeta	Riemann Zeta function for complex plane

Probabilities	
(Probabilities.pas) BetaPDF	Beta probability density function
(Probabilities.pas) BetaCDF	Beta cumulative distribution function
(Probabilities.pas) BetaCDFInv	inverse beta cumulative distribution function
(Probabilities.pas) BetaIncomplete	Incomplete beta function
(Probabilities.pas) BinomPDF	Binomial probability density function
(Probabilities.pas) BinomCDF	Binomial cumulative distribution function
(Probabilities.pas) BinomCDFInv	Inverse binomial cumulative distribution function
(Probabilities.pas) CauchyPDF	Cauchy probability density function
(Probabilities.pas) CauchyCDF	Cauchy cumulative distribution function
(Probabilities.pas) CauchyCDFInv	Inverse Caucy cumulative distribution function
(Probabilities.pas) ChiSquarePDF	Chi-squared probability density function
(Probabilities.pas) ChiSquareCDF	Chi-squared cumulative distribution function
(Probabilities.pas) ChiSquareCDFInv	Inverse Chi-squared cumulative distribution function
(Probabilities.pas) ExpPDF	Exponential probability density function
(Probabilities.pas) ExpCDF	Exponential cumulative distribution function
(Probabilities.pas) ExpCDFInv	Inverse exponential cumulative distribution function
(Probabilities.pas) FPDF	F probability density function
(Probabilities.pas) FCDF	F cumulative distribution function
(Probabilities.pas) FCDFInv	Inverse F cumulative distribution function
(Probabilities.pas) GammaPDF	Gamma probability density function
(Probabilities.pas) GammaCDF	Gamma cumulative distribution function
(Probabilities.pas) GammaCDFInv	Inverse gamma cumulative distribution function
(Probabilities.pas) GeometricPDF	Geometric probability density function
(Probabilities.pas) GeometricCDF	Geometric cumulative distribution function
(Probabilities.pas) GeometricCDFInv	Inverse geometric cumulative distribution function
(Probabilities.pas) HypGeometricPDF	Hypergeometric probability density function
(Probabilities.pas) HypGeometricCDF	Hypergeometric cumulative distribution function
(Probabilities.pas) HypGeometricCDFInv	Inverse hypergeometric cumulative distribution function
(Probabilities.pas) LogisticPDF	Logistic probability density function
(Probabilities.pas) LogisticCDF	Logistic cumulative distribution function
(Probabilities.pas) LogisticCDFInv	Inverse logistic cumulative distribution function
(Probabilities.pas) LogNormalPDF	Log-normal probability density function
(Probabilities.pas) LogNormalCDF	Log-normal cumulative distribution function
(Probabilities.pas) LogNormalCDFInv	Inverse log-normal cumulative distribution function
(Probabilities.pas) MaxwellPDF	Maxwell probability density function
(Probabilities.pas) MaxwellCDF	Maxwell cumulative distribution function
(Probabilities.pas) MaxwellCDFInv	Inverse Maxwell cumulative distribution function
(Probabilities.pas) NegBinomPDF	Negative binomial probability density function
(Probabilities.pas) NegBinomCDF	Negative binomial cumulative distribution function
(Probabilities.pas) NegBinomCDFInv	Inverse negative binomial cumulative distribution function
(Probabilities.pas) NormalPDF	Normal probability density function
(Probabilities.pas) NormalCDF	Normal cumulative distribution function
(Probabilities.pas) NormalCDFInv	Poisson probability density function
(Probabilities.pas) ParetoPDF	Pareto probability density function
(Probabilities.pas) ParetoCDF	Pareto cumulative distribution function
(Probabilities.pas) ParetoCDFInv	Inverse Pareto cumulative distribution function
(Probabilities.pas) PoissonPDF	probability, cumulative inverse cumulative Poisson distribution function
(Probabilities.pas) PoissonCDF	Poisson cumulative distribution function
(Probabilities.pas) PoissonCDFInv	Inverse Poisson cumulative distribution function
(Probabilities.pas) RayleighPDF	Rayleigh probability density function
(Probabilities.pas) RayleightCDF	Rayleigh cumulative distribution function
(Probabilities.pas) RayleighCDFInv	Iverse Rayleigh cumulative distribution function
(Probabilities.pas) StudentPDF	Student probability density function
(Probabilities.pas) StudentCDF	Student cumulative distribution function
(Probabilities.pas) StudentCDFInv	Inverse Student cumulative distribution function
(Probabilities.pas) TriangularPDF	Triangular probability density function
(Probabilities.pas) TriangularCDF	Triangular cumulative distribution function
(Probabilities.pas) TriangularCDFInv	Inverse triangular cumulative distribution function
(Probabilities.pas) UniformPDF	Continuous uniform probability function
(Probabilities.pas) UniformCDF	Continuous cumulative distribution function
(Probabilities.pas) UniformCDFInv	Inverse continuous cumulative distribution function
(Probabilities.pas) UniformDPDF	Discrete uniform probability density function
(Probabilities.pas) UniformDCDF	Discrete uniform cumulative distribution function
(Probabilities.pas) UniformDCDFInv	Inverse discrete uniform cumulative distribution function
(Probabilities.pas) WeibullPDF	Weibull probability density function
(Probabilities.pas) WeibullCDF	Weibull cumulative distribution function
(Probabilities.pas) WeibullCDFInv	Inverse Weibull cumulative distribution function